今次好多爺撚都反送中， 佢地咪成日話祈禱有神蹟，今次點？

耶穌大戰中共